Title: Tux et le president de Debian France
Number: 3.4
Author: CaptainPosix
Summary: Des news avec Captain Posix, Bubulle, Tolrek, le jeu de Tolrek avec Crack Attack, et la rubrique de l'invite avec Raphael Hertzog
File: ParoleDeTux23.ogg
Filesize: 292173938
Date: 25-04-2014

Les notes de cet épisode n'ont pas encore été importées.
